以前會覺得起感情台叫春既人好垃圾 好戇鳩

直到今時今日,睇法都冇變
不過當下聖誕前分手,竟然常聚於感情台,上黎做自己睇唔起既垃圾
呢幾刻好想依賴呢到

自己評已負
真係好傷呀
唉 屌你老母
有時候真係撐唔撚住

比啲時間自己啦！慢慢會好！

會努力
不過真係好撚負面情緒

唉好撚戇鳩

我一年前都係咁諗

打陣機就冇事啦

yes

Details

加油！比自己hea一排先！

唔會有果種力氣

黎緊5日假
今次我仲唔仆街

完全明白 而家成日黎感情台叫春
好掛住ex

我盡左力
淡左 佢既感覺係唔愛就唔愛
我都說服唔到自己有能力燃點返佢對我曾經有既愛

不過其實簡單講 係我冇撚用

你都未垃圾到我咁開post

咁而家呢？
不過你入得黎.....

你真係好撚廢
死廢柴就咪拍拖啦

話緊自己

話埋我ok?

你有幾廢先

我諗大家上得連登都只係想發洩一下、叫下春
因為唔敢係其他人面前講

同朋友 其實幾句講完
都唔撚知點叫春
何況唔想同人承認係分左手住 屌

冇錢

呀 你條死廢物又幾似我

呀 你條死廢物廢柴又真係幾撚似我

邊忽先

仲有冇呀 廢物
即係好似果D帶綠帽仲想求人一齊返果D呢

原來已經講左
多謝曬

香港呢個地方真係好可怕

我求證唔到有冇綠帽
我信冇 ,最後一個月見得一定兩日,打得一次電話比我,每次放工同人食飯完全唔講,永遠話累

我都仲信佢,咁算唔算廢
只可以講 我真係信佢

分左手就真係發現感情台係療傷台

But so many 5P here
唔係個個溝通到

4年半 幾頂綠帽
我都仲求佢一齊
錢又搵得少 扣埋mpf都唔過2皮
俾人話我窮 買唔到樓 俾唔到將來佢
我係一個唔配做男人既廢物

我四個月無返工真係堆填區都容不下我

我都想唔返工 根本冇心機返

心動不如行動

俾人話窮 去左搵工
今日先簽左約
加左25%都仲俾人話窮

幾頂綠帽 屌....
你話比人嫌窮,買唔起樓,比人屌我都心甘命抵 ,貧賤夫妻百事哀 ,比唔到將來係我維繫唔到

但綠帽真係 癲都似
點頂呀你

笑我啦笑我啦

笑唔出 真係好撚灰

有一次仲要係去日本旅行發現

加油啦巴打
以前我都只係會怨自己廢，比對方無限放大自己既缺點然後努力去改自己既缺點
而最後對方都係決定會走
如果對方開始唔識欣賞你，一直只係識怨你既唔好
其實佢一早已經決定左要走，只不過係睇遲定早既事
曾經我都係過來人，分手後多啲岀街學下唔同既野
你好快會有所得著

利申 拍左四年，分左半年

廢 係我嫌自己比較多
紅字果到真係好中, 而我明知都挽回唔到
好垃圾,冇能力令佢認定我

將來,兩個字真係好沉重
但係講將來之前,我估唔到既係連感情都維繫唔到 呢下最傷

點能夠企得返起身繼續一齊

exac7tly
我已經照佢說話做 搵一份更加高人工既工
搵到後同我講都係俾唔到將來佢

你係咪讚緊我

比我會崩潰,決絕到一切
再一齊既陰影點承受呀 唔係口講話愛就得喎
好癲 當係讚緊你 廢得黎 自欺欺人又咁勁 唉 想叫你理性d ,但我知當局者迷,徒然

所以你話我點敢同現實朋友呻...